醫管局 大學 公營機構暨政府 廢青討論區 9

星期六 等我黎

星期六都要返工

慘

讀一段仔 三行字左右

收到天水圍 同 瑪家烈interview
要準備啲咩

Ea2

係，用中文叫你自我介紹，你用中文答都ok, 之後要你讀一段仔英文，再問少少問題，再問你有冇問題，走得

屌 上次我去港島搭撚左成個鐘車 仲要轉小巴 去到in左一個字

面試前要填好多野，影印定一份resume，排好同正本一樣次序方便佢對，個過程流暢d 個人會冇咁緊張

唔該哂

係威院先咁麻煩，in過HKW同KEC都唔洗填咁多野
利申：開緊工

唔係個個聯網都一樣架咩？

有無人廣華返工

星期六咁熱鬧真係難得

上面有位巴打講左，想核對資料快就砌好d學歷同工作證明次序先，人地hr對都快d。
記住帶齊文件正副本，次次去面試實見到有人傻仔無帶齊要後補（面試連最基本帶齊野都做唔到 ）
同埋唔好虛報學歷/工作，人地有機會打電話問你舊公司起你底，也有人因虛報學歷，原本想請都唔請。

我有朋友會考佢點用excel 同作文 係咪間間唔同

有電腦架咩

答問題囉

間間唔同，例如聯合醫院好鐘意作文。同埋都要睇部門，如果坐counter就可能考處境問答題，back office 咪可能考返computer test。最好睇返Apply job時內容有無講。

我朋友做聯合
唔該哂巴打

KEC某d文件係確認請你簽約時先簽，威院係唔係都要你簽曬先。

正本同副本順序 左手揭正本 右手揭副本
只係簡單filing 畀hird知道咁都做唔到 3a都唔請啦

辣殺工都搞咁多

HA 以為自己好撚輕香

觀塘個間特別嚴重

無得返工

佢話唔怕 每年大把人衝入去送死

我有

其實ea1會唔會考慮冇經驗既fg? 見佢多數都寫u grad with experience 雖然都會照apply搏下但係想做定心理準備先

如果係基本要求 好大可能hr已經screen走左
但如果放係preferred attributes就有機

利申 純估 等hr巴打答你

睇幾多人爭，多u grad with experience既人申請咪輪唔到fg。當然有時fg都入到面試個Round。

做緊3a 好想走
人工低又做到狗咁

痴線

恭喜

日日對住d痴線佬
我都就快痴線
想跳返出私人公司

SSII 撚路過， 開始想去私院做，HA 真係ON9

都唔明點解今時今日仲咁多人想入HA做

ss2 都走

我呢d食物鏈底層留係度阻掟

行得跳pt 位都未算低層既 因為下面仲有

Agger
HA d垃圾小圈子 老屎忽文化仲惡頂過出面私人公司多多聲

好撚悶啊！日日返工等收工！
都唔明你地班友點捱，完全磨滅心智！
利申： ACO，有排都升唔到CO，想走

巴打我掩護你

冇撚野呀 望升職❓

咁hea咪好

悶到仆街 點捱咁耐

辭職丫笨

考其他部門邊駛儲經驗ga,有d部門直頭冇Ea3a, ea2已經最初級的了
利申 high dip仔，做咗3個月病房ea3a就去in其他部門ea2都有offer

u grad 就再報ea 2啦
加油

水9你囉
一年HA experience 同個fresh grad 一樣
big 4都唔會比高grade d 你做

HA = 腥港食物鏈最底層集中地

今日靜到呢

個名似姐 唔代表=政府既POST

唔舒服就叫佢黎睇急症啦，仲打電話？
除非佢係覆完診，食完藥，有唔舒服就話駁返俾個科既姑娘姐

ea1係唔係內部限定

有冇人知ea3a多數做d咩？

未必，好多時出ea1都係公開招聘post，當然會有現職HA既人去爭。

乜都做睇部門 只係個rank 黎

未必,但係好多時都係

睇部門
病房：咩都要做，咁多部門中最辛苦既ea3a，唔係學歷太低簡無可簡或者挑戰人生，都唔好去做。
HIRD/Mro/病歷檔案部：砌板、搵板、還完板就上架等，重覆性既工作較多。因為流失率大，某d醫院會開clerk3黎留人。另外也有機會被安排到急症室/入院登記處做登記位。
Finance/shortoff：做收銀居多，如果收錯錢條數有出入要自己銀包填數。
其他部門由其他巴絲打補充

返工真好

請問眾巴打，公營機構project officer係咪多數做完project就

無錯

不過今日熱左d

又一日

夏天終於要來了
為大地帶來汗水

係繼時last day 呀

其實做醫院finance 都唔好做架啦，收錢收到癲

根本邊個部門都做到傻

快啦

噤唔係收銀既finance 呢

今年考aco

噤就一定嫁啦
JRE 都再考多次

咩u grad?

上面有好多巴打話唔好做ea3a 但如果我係諗住要個HA大機構名 同埋諗住內部調職有冇得諗?

因為其實我就dispensing嘅 但pharm呢行已經爆撚晒我諗在座咁多位都知

咁我有個親戚見我未有工就介紹我去佢個ward做(佢係WM) 話要個HA大機構名同埋內部做返dispenser會易d

但咁多人話份工西我又有d卻步.... 我仲要已經話ok 佢話同佢head講 屌你

冇 不過你可以試

HKU

ward

多唔多ot文化

冇返過ward
有聽過RN 話佢個WARD D EA好HEA

但A&E WARD 100%忙

內部調職好難，不過你識人就另計

Btw 叫你親戚幫手同藥房打聲招呼，特登開位俾你in 都得啦
我當你讀ive 藥劑都好，入藥房前景點都好過做ea3a

WM 噤大權嫁

"叫你親戚幫手同藥房打聲招呼，特登開位俾你in"
一黎好無恥 做唔出
二黎都唔知佢同pharmacy熟唔熟

"入藥房前景點都好過做ea3a"
我都知....但真係搵唔到

應該唔係權問題 係佢本身同head熟姐

Dom 既話就真係好撚大權
但係熟人開到聲，interview 點都會有，請唔請另一回事姐

傻瓜，骨氣唔可以當飯食

做EO好慘

冇EO 做更慘

做aco比eo好

你見你個EO 好辛苦?

你份 ss呢？

btw

waiting

都幾，計返返工時間同最低工資無分別

捱幾年就神仙

至十年

點都好過出面既

但做幾年同 aco 做幾年差好遠喎 ching

睇你想唔想準時收放工

咁我寧願搵30k-50k人工，
Aco 又唔係完全唔洗ot ，都要睇部門

人各有志

最新消息 佢話有個PCA2位 唔使我做ea3a 係咪好好多

唔係 你咩背景先同埋之後想做乜先
好難同你分析 但你識人好過其他人小小

你咩背景先？degree 定hd？
日後諗住讀nursing 定想做返pharmacist？

前景都好過ea3a好多，做兩三年之後，寫信推你去讀rn/en 都夠屈機啦

佢話返9 5

我讀dispensing的

屌你，仲要返門診
真係朝中有人好辦事

GO

反正係識人，問多些少有無機會轉工作地點

唔記得講 佢話做endoscopy

endoscopy

買條有屎既豬大腸，睇下頂唔頂得順囉

佢話幫手扶下patients 姐

如果唔介意同老一輩阿姐阿叔做野就去馬（通常pca阿姐阿叔好鬼多是非，比人知你靠關係話唔定搞下你咁)

有位上PCA1 但真係冇前途
你諗清楚先

我係做住先 唔會長做 我親戚幫我講明左

試下啦咁

我都想被祝福

同學係邊間架
乜咁啱呀

ive仔

我係另一間
但聽講今年ive係實習表現好好
唔知點解我身邊有d同學都話好大機會請番ive仔
因為d 老sea food都係ive出身 好大機會請番自己果間
不過佢地d人就話冇偏幫任何一間

係 我之前實習成個pharmacy都係ive

呢樣就唔關事 因為好似我呢邊同ive實習時間係唔同

一命二運三風水四積陰德五讀書
加埋擦鞋，應該可以受到祝福

既然dispensing已經飽和，咁轉field搏吓都無壞

幾耐無見過3b 開位呢

暑期工❓

上年未跟公務員加人工都仲係ea3a價錢，一話加即刻轉開ea3b，人工仲低左，洗唔洗咁cheap呀

我知 我係話pharmacy做野嘅人全部都係ive

痴線咁黑暗
人地特登用一日al黎見

搵自己部門既人陪跑做大龍鳳真係好撚賤

3a已經咁低賤..
3b可以點

其實出面d公司都一樣
根本間間都係咁架啦
睇你跟唔跟到個撐你既呀頭

會同3a 同c3做埋同一樣既野
只係人工低d

都係買唔到子華🌚

有無 廣華既巴絲打係度呀

返工*

最緊要有得做

只可以9up

中大既 Admin Assistant 係 47k 起薪

AA 呢個 title 影響佢地轉工多啲

做一年轉ea

有冇人in 過hkuspace ea?
想問下電腦測試大概會考咩

EA其實又係差不多

啲名真係

所以上面都提到驚就轉

我就覺得無分別

但我知有地方真係唔太會咁請人

港大都係，Admin Assistant 比 EO 高

仲有科大既 AA

HA 都有

15k 請 freshgrad 既係 AA

未打完就撳左 ...

BU 15k 請 freshgrad 既係 AA，三大要 5-10 年經驗，起薪 38~47k 都係 AA
呢個 title 都唔知點寫落 CV 好

一個係admin assistant
一個係assistant administrator

咁都分唔到

我都係等完約先走架喇

我唔太明最後個句

真係睇唔透 明明大家都係打下雜 整咁多名

又冇聽過 Assistant Admin ... 至少晌出 job ad，寫晌合約同印晌卡片都係 Admin Assistant

睇要求幾年經驗咪知

assistant prof 同prof assistant

簡單易明

你fresh grad入bu?
有15k都算係咁啦⋯
有冇cola同約滿酬金

我大約get 到係噤
院校野我唔熟
我d fd 一個係PA 一個係ass.prof.....

做過倉可以試吓supplies（物料供應）的位，長遠發展應該好過跟medical record

Supplies 既OA II都可以試下，人工高過ea3a，有d學歷要求唔係高（f.5畢業都得），最緊要面試比d信心自己定d黎

返工啦

又要做狗

岩岩收工
琴晚一路睇歐聯一路做野

我愛返工

如果見工果時會問你有無野問，你地通常會唔會問佢地？

英文差 做mro會唔會好吃力？

我愛OT

我係咪柒咗

你見過貨倉執貨要識英文咩
你只需要付出你既勞力同前途就得

我見過兩份都唔請，真係好無信心再去見工，我下星期去見ea2都唔知去唔去見好 成個人都好負

我年中食唔小檸檬啦
好多時我連in 都無得in

岩先聽到同事講佢地team個乞人憎EOi人工70-80k, 叫我好好努力

原來咁高人工

不過見佢成日星期六日都番黎，成50幾歲人連婚都未結
希望我第日唔會好似佢咁

有80k人工做毒撚，我ok

新一代EOi max得50k咁少？
果位伏上司應該係max左，舊制for sure. 聽聞做左好耐

果位阿姐，幾乎成個department 包括其他department 都唔like佢 好采唔係我阿head

我係女人始終都想結婚 要我單身一世我唔得

Senior EO應該有啦掛

Btw, AR stands for??

八大入面應該得返三大既 AA 係你講呢一款
港大經常請，中大科大少啲，同埋有時個 job ad 寫 functional title 而唔直接寫 AA

樓上有巴打話 BU 既 AA 個 title 影響轉工，其實三大既 AA 仲難寫落 CV

呢代連 SEO 都唔到 80k，要 VTC 既 senior manager 呢個 rank 先有
港大 AA I 爬到上 max point 就有既

poly 既 SEO 好似係 band 7，16 年個 pay scale 係 46~71k，今年都應該未掂到 8 字
但極少請人

想問呢個係咩app? 有冇app會淨係寫HA既空缺?

芒ching我認得你呀

我都覺得係要靠跳，我間院校都岩岩轉新制所以我都無得跟point跳，但其他院校既位係咪prefer升自己人多過請其他院校跳槽？

呢個係 Ha 員工專用

係既師兄 多謝你

如果想升上去，英文要去到咩程度先得？以IELTS黎計的話

咁科大既 AA starting 係幾多 ?
中大 AA 有 housing，不過要跳到 67k 先，港大就到 AR 先有 housing

咁在面試對答做好d，做過唔同地方發現請人標準不一。有d唔鐘意請大學生，請asso/hd仔with工作經驗，有d請你係因為你工作經驗岩曬佢地要求。另外，識唔識英文唔太重要，反正入到ha都要由零學佢d systems同醫學名詞，話唔定見工個個英文仲差過你。
最緊要面試個陣show到信心比人同願意長做。服待過幾個阿頭，都話請人好著重長唔長做。

沒有婚姻家庭自然寄情於工作，然後搞下麻煩等自己心理平衡d

之前報嗰份政府工extend waiting

想請問下ha 大學呢D有冇study leave/exam leave嗰D架

放工了，我愛HA

巴打in左2a3o脫苦海未

In過幾份，嚟緊都有其他interview，希望早日離開呢個垃圾地方

點可以忍受到日日OT 2粒中

冇計，未有其他offer又唔想裸辭，一有就走

巴打特登用al見其他工？

CRAZY

唔係點呀 SL都得既

你都好勁有得in咁多份
HA HR真係好垃圾

係呀，因為射波見工俾人發現超大鑊，唔會take呢個risk

3年probation之後仲要睇有無人走先可以上LT2
計過入最快5年後先有兩皮

呢D咁小位 等WAITING 好慘

晒銀紙畢業的一生

有WATING都好叻叻 但你而家做緊咩

大專EA仔

我問過阿頭點解會請我，明明份written test好多唔識，阿頭答我「個個都話自己咩都識，點知個個咩都唔識，搵個正常有logic 就算」，所以自信啲去in啦。

等

弊在我老闆唔批我al 去見工，要同人調假或者用time off 去interview

入唔到咁多間既 intranet 啦 ...
有時搭人拎到個 pay scale，但冇 rank table 又 map 唔返個人工係邊個 rank

呢排見好幾份HA EA2, 有咩要注意？
我做左好幾年野，3大degree ，大唔大機會請？

哈哈我都有儲少少

早幾個月港大有一堆 EO 既 job ad 寫要求 IELTS 7.5
宜家已經冇咁寫喇，應該係發覺個 pool 太細唔夠人揀

冇行規，除左睇咩院校同部門，仲要睇埋係咩 rank
city 既 EO II 跳上 EO I 好似易啲，由 EO I 跳 SEO 就難
EDU 聽講出 ad 請外人之前，要 justify 到唔可以晌部門內部搵到合適人選升職

睇競爭對手，可能有人係做左ea3a一段時間黎見，又做過同部門既野，咁人地機會咪大d。當然每個面試既經理選擇準則唔同，會有人唔鐘意請大學生，睇彩數 。
可以在面試前睇下你面試個份工job duties 同以前既工作有無關連，有既吹多d以前工作經驗點應用在新工到。

咁睇唔開入黎做ea2

3 大嘅話唔好 ea 啦

出面私人公司好過，拎啲經驗然後入嚟 apply EO，如果真係想入 HA 嘅話

點解咁都要同人爭飯食

有三大 degree 可以做好多野，apply 紀律部隊 officer 又好，乜都好，但一入嚟做 ea2 就可能一世，個 profile 無咁靚，想 apply officer rank 就會更難

可能係哂銀紙畢業

一年咁多三大graduate ，吹到個個都考到officer

紀律部隊接收好多呢啲人

有 degree 既話，夠年資就報其他部門 / 院校既 EO 位
兩年就可以報 VTC，三年可以報大學，唔好留晌原校等升 COI 逐級爬上去

就係考過其他工考唔到先考ea2。3大一年咁多人畢業，好多人工作都唔係特別掂（講緊自己），好多時冇文職經驗，又唔想再做前線，就要由EA做起啦。
紀律部隊個個都考到咩。。。。

射波都屌 呢D明係員工福利嚟

[url]GET錯左添

原因?
我而家做緊另一個POST又覺得幾OK [/url]

正常SL憑咩出warning

個人呢幾年覺得男女唔太關事
愈來愈多男

World cup又準備射波

皮已收

今年唔知大學staff 加幾多通脹呢

好chur喎

又係超人工

唔好做HA 啊

我就脫苦海
希望你地都可以

中轉站姐 congrats

墳墓

轉去墳墓

EA 應該係浸大既 band C，15k - 24k

有啲筆試同一份卷用黎請 EO 同 EA，考既題目唔係 EA 要做既範圍，只係出題果個懶姐
所以寫得出係超班，寫唔出係應該，唔係逐分計要合格先有得 in，寫得清晰有常識英文唔太差就 ok

遲D你就知

Fin 同事

升? 升你老母咩

從來唔會有原部門升職呢樣野

any it dog here?

EA 唔係band D 咩？

唔係掛，浸大既 band D 係 19k - 31k，係其他大學既 EO 既 range

寫得唔清楚，D1 係 19k - 31k
D2 係 24k - 39k，唔會係 EA 喇

唉 含得撚了
內向毒撚 唔識人 又唔識刷鞋

你老細係gay 既就含得佢條撚啦
講笑姐
我都唔識

因為朋友個title都係EA但有D1 仲以為個個都係D1起

唔 ... 係我講得差，19k - 31k 大約係其他大學 EA I 既 range
其實 D1 既人工係有啲尷尬，已經係浸大既 executive/professional 既 rank，咁不如搵 EO 位算啦

明白
即係EA大約都係Band C -D 左右
主要睇dept開咩價比你
唔該晒你嘅解釋 你都係BU做過？

如果做到一入就入EOii，係咪算好好？
機會又大唔大呢？

返依2,3 年 ha開左咁多 eaiiia位， 排隊啦

你漏左大文豪作家

黎緊u grad已經唔想搏 諗住報大學admin做算

[url]真係講緣份 有時個skillset 唔啱就唔好叫人去IN喇 [/url]

Computer test 錯左成題係咪冇機嫁啦
好灰

thank you

垃圾ha

點錯成題

想問mph係入ha／health department咩位置呢？

大家做嘅野唔同但都係叫EA

research officer?

mph 唔係有mbbs 先讀咩

睇人工就覺得浸大 EA I 唔抵做，EO 既要求，EO 既待遇，但儲緊既年資係 EA
當想轉校做 EO 就俾人當係報升職位，又難證明有 supervising 經驗，咁好蝕底
有啲似 poly 近年新開既 assistant officer，要求三年經驗，咁點解唔去其他大學做 EO

唔係1/4號，開始跳多個point咩
點解出糧無多到既

晌 EA 越做得耐，到搵 EO 果陣，人地就越會懷疑呢個人係咪做野唔得，先要晌 EA 呢個 entry rank 孵咁多年

[member]原來你係Ao,我果邊下至Ea 上至ao 都係咁OT 有d星期六日紅日都番泥做 [member]

POLY TUTOR 冇FUND 做20年照抄
比我真係唔會去.....
學店真係學店

岩岩收到ha kec ea2 (operating theatre)既interview
有冇人知好唔好做 係咪姐係負責手術室d野

下個月先back pay

有冇人見過NTEC HAII?

我有多到 但唔知佢點計到個數 payslip又未出

EA IIIb(summer intern)係點？有無得揀部門做
P.s. 工程

決定唔再搵ha工
個board我in緊果時打喊露

[member]

可能就係噤先有OFFER

應該冇乜可能啦
第一次俾人咁對待 好hurt

其實而家做咗半年大專ea2, 個老細同埋上司都幾好 都肯教我嘢（雖然啲technical嘢好多時都話上網搵算，例如網頁設計，因為我冇學過）

而家佢哋同同事都對我好好 所以有啲驚之後如果轉大學/大專會好難搵番咁好嘅人事同埋環境 同埋好難有管人經驗 不過我都想至少做到ea1

唯有趁呢一年半載學得幾多得幾多 唔好辜負佢哋對我嘅好

唔係 funding 啦，藉口姐 ...
只係拎左養 teaching track 啲人既錢，請 professoriate 返黎，都趕到做下一輪 RAE 既

可能尋晚夜瞓啫

即係請啲新research academic staff做research整靚 Rae result?

新聞話炒左幾個教社工實習既，再請返幾個 assistant / asso prof
果班 teaching 人係用 one line budget 出糧喇掛，FYFD 位冇點少到既，就唔會冇 funding 啦

黎黎去去都問呢份工好唔好 個份好制唔制得過
變成搵工討論區

搵唔成又點可以討論

垃圾工有咩好討論

見醫管局既工會唔會call番政府部門既staff report架？

HA 唔係政府部門 何來CALL REPORT
BTW 咁扺得諗 政府轉HA

我不入地獄........

要答嘅應該都答哂
唔通捉住d人隻手幫佢搵埋工

要收錢呀

點解要噤做...
考到OFFICER 級?

利申：我無咁做呀

officer rank 屌得過？

做 dept / faculty 既好些少
做 central 果啲仲窄，咪就晌八大加 VTC 果十幾間既同一個部門轉黎轉去

另一個角度睇，未見工俾人 check 左 reference 都唔知
行頭窄，人地收到 form 唔使聯絡你申請表填果個 referee，而會私底下問你同事

做到去EA1,就成個unit都靠你
雖然同事關係都係好
但我都係想考上去

HKEX算唔算係呢個topic入面

應該唔算

Well, 而家我個unit 廿個人都冇，其中我條team得3個（上司、做research嘅同事、搞活動加做user support嘅我）。所以我知道做專專哋field打雜嘅滋味。唯有加油啦。

我去親都係個老野坐係到

正 做得退休都制
不過清唔洗諗啦

有冇人知私家醫院 technical既工 hr係問咩多

有無人做緊秘撈？

好似好正,好想申請,請問係咪全職位?

內定位黎

都估到,都係做下樣

C2 呀 基本上一定要係HA人先會有得IN
加上C2 就係C3既升職位 外人

I am ready

專心返工

極大伏 流失極高 超舊政府做野方式
(利申 總部做過)

佢話會在五月Payroll出，即係5月尾果份先出？有無Back Pay？

唔會啦

返緊咩 ? CA?

咁 NGO 係用政府方式做野既

yes

政府仲modern過佢 同埋政府已經唔係用佢個隻舊式方法黎做野

做咩咁既樣

等緊wl

今年fg想問my ha facility managment其實做啲咩？ interview唔知頭唔知路又請咗， 如果唔識工程野係咪一世到無得升(考上去) ？

依到有冇人買開美股❓

工程唔關你事 你係打雜姐
absi 就關佢事

點解HA 成日都係唔知頭唔知頭就會請
準備曬反而唔得

重諗住可以當summer job做輕鬆下

係個垃圾部門做緊clerk 3，之前屎忽痕禁左hr ea2黎見，點知佢又叫我見，我想做返d可以計落工作經驗既野，但係做左既話份量就麻麻地，宜家唔知點好

未有呀就係,宜家1516緊

KCC

唔試吓internal考OFF?

咁都係算啦

我想比個機會自己，師兄係咪做過hr?

有無話要做d咩可以講下架?

師兄adore

ot我宜家果到都要其實，仲要shift, 所以我想跳出去

internal 考 NRP officer，你對手就係現職既 term officer，好蝕底喎
你應該考左 term officer 先，門檻低過八大既 officer rank
然後再盡早跳去八大，唔好拎住個 term 等被炒

噤似我既

that's why 大家都係ha,

又可以返工

求助，有無巴絲有用過ipas同opas？我怕面試果時會問我識唔識用呢兩個software,又或者問我知唔知呢兩隻係咩黎。

好想射波

A＆E係咪狗也不屌？

no 今日唔想做了

又有癲佬❓

有 offer但想reject

冇癲佬

我係你就唔接

星期六日假期都要輪

A&E 真係好惡頂... 除左收$ 好似冇噤chur 外...

A&E好充實架 做到無停手

所以都係Reject算

DLLM有無巴絲打覺得d人黎到醫院好似入左結界咁，眼盲耳聾，黎到唔睇水牌指示，走黎問又講唔出自己黎醫院做咩，好啦搵到去邊到，講完比你聽又問多我一次係邊，仆你個街唔撚信我就咪黎問路啦

唔好噤啦 人地有病嫁
唔係有病都唔會黎睇啦
最多refer 佢上psy

屌你d八婆同師奶最撚鐘意就係問埋d無謂問題。在佢面前大大隻字寫撚住「X光部」，都要黎問係咪就係X光部 係d水牌亂定你地智商有問題？

十幾歲到八九十歲都係咁 ，你真係眼盲耳聾既，拖住你去我都無問題。但成日同一條問題要答三次以上真係會燥底

完全同意，盲都算，好明顯係智商有問題

算啦...

有冇written test

堅定流

佢意思係咪指隔離 operating unit (OU)

唔係掛咁陰濕 ... 咁計咪一世都冇 management 經驗

PO / SO 就話 acting，連 officer 都要 act 真係算吧啦 ...
夠學歷年資就搵八大本部既位，又唔使年年驚過唔到 831

對
叫慣咗

上司越嚟越 on 9 , 可能開始更年期 ...

想走 ... 但會窮

唔想六日假期都要輪shift

咩原因搞到成日 OT ?

想問下呢個係咩app?

HA人 專享

叫咩名 唔知有呢個app

咁唔知 等佢答你

淡定啦，見 EA EO 位問黎問去都係果堆野
in 得成當然好，in 唔成當儲經驗

返工好正

好似有d醫院有健身室？

係，大院或者龍頭多數會有

HA EA1仔lm

噤正😂

［member]Apple買野都有折既，但折好少 [/member]

員工福行:射波唔使錢加藥任拎

咁我講話未用過唔太了解如何操作。

a&e好唔好做？我準備要見呢份

你見咩位呀 正常應該唔會點問system

有爬過文應該會搵到答案

啱先先reject 左offer
有巴打話唔會做到無停手，但你要有24shift同六日假期都要輪既心理準備

急症

以前輪過所以都ok

由佢試下啦

呢兩日好多事好煩，又要煩見工 好大壓力

應該唔會問 落場先學架嘛

本身做緊咩

我今次迫埋同一日見兩份工，好大壓力

我做1-5放6點既診所

唔洗大壓力喎 又唔係咩荀工。

都係HA❓

係啊

點解走 opd 好彩aed 喎 要搵都有係aed 啦

咁睇唔開有opd唔做做aed，工作壓力仲大bor

我宜家ea，做左好多年，見有位就去試

aed 係c3❓

無大學見ea2算唔算係自殺

唔算，因為我都無 但做左年幾ea2

肯請咪得囉
入到去，eaii ,eaiiia, ciii 做既野都一樣既

手術室ea你點睇

係架，同工唔同酬

愈早做愈著數

咁老定

我估炸
乜都唔知 身邊又冇人報 又冇師兄做過

入HA 唔好諗個hea 字

想問如果見工時hr佢問你有無咩問題問，咁問唔問野好

冇！

答有, 要show下你既誠意
對份工有興趣
我之前有份工答 冇
個HR勁 shock

求其問下洗唔洗輪更個d

lm

Nope, never heard

oh 繼續受死

己經執左啦,係ward做ea3a果d過三年自動升ea2

大家繼續努力工作

黃恩浩蕩

真係多謝你呀

但我見有人一入Ward就已經EA2

唔扺做都

病房呢d同AED一樣既地方真係要到去clerkIII先吸引到人留

HO都咁正

睇位嫁姐⋯⋯
以前做reception 真係無電話，無人問野就可以鳩坐嫁拿
最多俾定d 勞作我做

咁又係，睇下做咩位拿

啱啱放工，順便答問題

新POST